其實D呀嬸化妝黎把撚

又老又巢皮 見到都唔開胃

講還講，純文字討論好
唔好有回

自膠

百貨應百客 記住這句話